港豬末日囉~ ~ ~ 遲d去日本都可能要簽證~ ~ ~

去同日本人講
香港人≠支那人啦
去抗議啦

以前係咪都要簽證
打回原形

咪仲好 最好學老美咁要面試

支那完全封鎖美帝同德國，去到唔比去

未去過美國
係未要識英文先俾入境

唔識都會比